滾滾長江東逝水

滾滾長江東逝水
浪花淘盡中華
洪災城內土泥沖
水位依舊在 崩潰一秒鐘